買機一問

想問一下
$5000budget
有咩好選擇？(可二手)
諗緊D300s 加定焦lens

買機買鏡器材集中討論post